和你塞重點不在 令航班取消

而係令交通阻塞

遊客唔可以準時有

有咩投訴

請搵旅發局或當地領事館

五六日 公眾假期

入東涌消費

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

最理想係貨機飛唔到
但已經做唔到

拆導航燈啦 夜晚即停

和你塞

機鐵唔開

陸路入唔到

全體遊客
迫住東涌行去機場 （快都要一個鐘）

夠膽就禁哂所有交通

跑道有水馬圍嗰幾枝呀

入跑道想比速龍shot to kill?

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

屌你老母
係貨運呀

以香港人嚟講係冇人會咁早起身

地勤 空姐 返唔到轉頭工

點算

唔夠人飛唔到

馬路有兩三枝架on9

你班和理非吹左成個月叫人去機場，咪洗指意咁易叫人走

很城功

睇形勢啦 巴打
相信前線手足

防暴守喺機場巴士站

入機場嘅路 塞哂

機鐵又唔開

另一個角度睇
同制班取消有乜分別

邊個話手足做唔到嘢

我哋要交通塞到令到旅客走唔到，滯留係機場先有影響

不合作運動

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

塞爆機場所有車路

今日有入冇出係成功
時間夠長就得
客運貨運嚟到都係冇車走
變相同封左機場冇分別
繼續做就贏

左膠又贏
又有飛機打
集中營？
wfc

空管主任同crew番唔到工，咁飛機點飛呀

記得上次錯咩今次唔好再錯

靑馬d車仲行緊，未停晒

香港人 繼續交通測試

每星期放佢地一日假
客貨運大亂
睇下邊個成本高

依家唔停飛好似係因為擋唔住機場STAFF搭地鐵入東浦 再係逸東邨福逸樓巴士站入機場

其實啲crew而家都係行路入機場
好大機會趕唔切本身schedule
但AA唔肯cancel flight
可以點

睇下人地講咩啦！唔好再搞落去喇！

我地輸晒喇！所以大家唔好再搞落去喇！聽下我講啦…係時候停一停，諗一諗！係時間番學番工喇！

利申: 引用別人既圖

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

已經塞撚死哂

Yes

幾時衝入禁區？

係機場員工機組職員返唔到工啊

塞機場路可以塞住啲貨

係咪掉轉左啊？ 取消航班先係最傷春袋

有無人唸住去行山
東涌濕平
東涌美食
東涌影飛機

輕輕鬆鬆香港政府自已癱瘓機場

貨運至係春袋

其實係阻礙機組人員同貨運到達時間